昏迷左1個月 曾志偉去警局自首未

強姦左人都夠膽開記招 (MSN新聞咁寫照讀ONLY)